[英國戰線]有個淺黃退休鬼佬教授加前英國皇家海軍陸戰隊軍官個深藍的士司機有野同大家講

香港要贏
利物浦就要輸
瞓身熱刺
支持摩daddy
光復英超，光榮革命